又到星期五, 聽日港共又有咩刺激香港人呢?

我估
聽日應該會大鑼大鼓拉左許智勇, 話佢用生化武器製做恐怖襲擊

許智勇